[{"question": "https://www.zhihu.com/question/54883677", "answer": "https://www.zhihu.com/question/54883677/answer/141629275", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u8bba\u300c\u56e0\u9ad8\u901f\u516c\u8def\u7231\u72d7\u4eba\u58eb\u62e6\u8f66\uff0c\u5bfc\u81f4\u5835\u8f66\u800c\u672a\u89c1\u5230\u4eb2\u4eba\u6700\u540e\u4e00\u9762\uff0c\u6012\u800c\u6d3b\u4f53\u89e3\u5256\u72d7\u300d\u7684\u505a\u6cd5\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/20671853", "answer": "https://www.zhihu.com/question/20671853/answer/104920610", "content": "\n\u6dd8\u5b9d\u5356\u5bb6\u7684\u62a5\u590d\u795e\u5668\u300c\u547c\u6b7b\u4f60\u300d\uff0c\u6709\u4ec0\u4e48\u5e94\u5bf9\u7684\u65b9\u6cd5\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/54740069", "answer": "https://www.zhihu.com/question/54740069/answer/141758473", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u652f\u4ed8\u5b9d 2017 \u5e74\u53c8\u4e00\u6b21\u63a8\u51fa\u300c\u96c6\u798f\u7ea2\u5305\u300d\u6d3b\u52a8\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/36961307", "answer": "https://www.zhihu.com/question/36961307/answer/141621695", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u8457\u540d\u7684\u56fd\u5bb6\u7ea7\u9762\u5b50\u5de5\u7a0b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/54880517", "answer": "https://www.zhihu.com/question/54880517/answer/141677917", "content": "\n\u5982\u679c\u94f6\u884c\u7ed9\u4f60\u8d26\u6237\u4e0a\u9519\u6253\u4e8612\u4ebf\uff0c\u4f60\u4f1a\u600e\u4e48\u505a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/47387826", "answer": "https://www.zhihu.com/question/47387826/answer/141573710", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u4ee4\u4f60\u60ca\u8273\u7684\u4eba\u540d\u5b57\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/53527823", "answer": "https://www.zhihu.com/question/53527823/answer/141324283", "content": "\n\u4f60\u4eb2\u8eab\u7ecf\u5386\u8fc7\u6700\u5c34\u5c2c\u7684\u4e8b\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/24442619", "answer": "https://www.zhihu.com/question/24442619/answer/141815258", "content": "\n\u4e2d\u56fd\u7535\u5f71\u8981\u62cd\u4e00\u90e8\u5408\u683c\u7684\u79d1\u5e7b\u7535\u5f71\u5e94\u8be5\u505a\u54ea\u4e9b\u51c6\u5907\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/28467116", "answer": "https://www.zhihu.com/question/28467116/answer/141615715", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef72010\u5e74\u67f4\u9759\u8bbf\u8c08\u4e2d\u79d1\u9662\u526f\u9662\u957f\u4e01\u4ef2\u793c\u7684\u90a3\u6b21\u8282\u76ee\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/30171430", "answer": "https://www.zhihu.com/question/30171430/answer/141727944", "content": "\n\u6bd4\u6bd2\u54c1\u8fd8\u66b4\u5229\u7684\u4ea7\u54c1\u6709\u54ea\u4e9b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/25333734", "answer": "https://www.zhihu.com/question/25333734/answer/141787483", "content": "\n\u300c\u6027\u5de5\u4f5c\u8005\u300d\u5e94\u8be5\u88ab\u6b67\u89c6\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/31092804", "answer": "https://www.zhihu.com/question/31092804/answer/141402430", "content": "\n\u4ece\u4e8b\u98df\u54c1\u884c\u4e1a\u7684\u4eba\uff0c\u7edd\u4e0d\u4f1a\u5403\u54ea\u4e9b\u98df\u54c1\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/54561783", "answer": "https://www.zhihu.com/question/54561783/answer/141021462", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u5f88\u5f3a\u5927\u7684\u4e8b\u4ef6\u6216\u4f8b\u5b50\u8ba9\u4eba\u611f\u89c9\uff0c\u751f\u547d\u662f\u5982\u6b64\u5f3a\u5927\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/28168411", "answer": "https://www.zhihu.com/question/28168411/answer/141635584", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u653f\u5e9c\u5411\u6625\u8fd0\u671f\u95f4\u7684\u6469\u6258\u5927\u519b\u9001\u5403\u9001\u559d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/37579017", "answer": "https://www.zhihu.com/question/37579017/answer/141609291", "content": "\n\u8bfb\u53e4\u5170\u7ecf\u662f\u4e00\u79cd\u600e\u4e48\u6837\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/54606430", "answer": "https://www.zhihu.com/question/54606430/answer/141329257", "content": "\n\u6821\u53cb\u7ed9\u7f8e\u56fd\u5927\u5b66\u7684\u5c0f\u989d\u6350\u6b3e\u6709\u4ec0\u4e48\u7528\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/23151228", "answer": "https://www.zhihu.com/question/23151228/answer/61664362", "content": "\n\u54ea\u4e00\u523b\u4f60\u89c9\u5f97\u7236\u6bcd\u8001\u4e86\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/26714239", "answer": "https://www.zhihu.com/question/26714239/answer/141505561", "content": "\n\u4e2d\u56fd\u4eba\u600e\u6837\u624d\u80fd\u6062\u590d\u6587\u5316\u53ca\u7cbe\u795e\u81ea\u4fe1\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/54906864", "answer": "https://www.zhihu.com/question/54906864/answer/141813098", "content": "\n\u4f9d\u7167\u76ee\u524d\u4e24\u5cb8\u5f62\u52bf\uff0c\u8be5\u4e0d\u8be5\u8f9e\u6389\u5317\u4eac\u516c\u7acb\u4e2d\u5b66\u5de5\u4f5c\u56de\u53f0\u6e7e\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/53852277", "answer": "https://www.zhihu.com/question/53852277/answer/141187945", "content": "\n\u300a\u9b3c\u5439\u706f\u4e4b\u7cbe\u7edd\u53e4\u57ce\u300b\u4e2d\u6709\u54ea\u4e9b\u7ec6\u601d\u6050\u6781\u7684\u7ec6\u8282\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/54934246", "answer": "https://www.zhihu.com/question/54934246/answer/141819527", "content": "\n\u8d74\u7f8e\u7559\u5b66\u751f\u780d\u6389\u4e00\u534a\uff0c\u80fd\u7ed9\u7f8e\u56fd\u9020\u6210\u591a\u5927\u6740\u4f24\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/28168411", "answer": "https://www.zhihu.com/question/28168411/answer/141281036", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u653f\u5e9c\u5411\u6625\u8fd0\u671f\u95f4\u7684\u6469\u6258\u5927\u519b\u9001\u5403\u9001\u559d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/54883677", "answer": "https://www.zhihu.com/question/54883677/answer/141581959", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u8bba\u300c\u56e0\u9ad8\u901f\u516c\u8def\u7231\u72d7\u4eba\u58eb\u62e6\u8f66\uff0c\u5bfc\u81f4\u5835\u8f66\u800c\u672a\u89c1\u5230\u4eb2\u4eba\u6700\u540e\u4e00\u9762\uff0c\u6012\u800c\u6d3b\u4f53\u89e3\u5256\u72d7\u300d\u7684\u505a\u6cd5\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/51459956", "answer": "https://www.zhihu.com/question/51459956/answer/141584807", "content": "\n\u4f60\u6240\u77e5\u9053\u6700\u51b7\u7684\u51b7\u77e5\u8bc6\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/52100178", "answer": "https://www.zhihu.com/question/52100178/answer/141601947", "content": "\n\u7d22\u5c3c\u505a\u4e86\u54ea\u4e9b\u6076\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/54847295", "answer": "https://www.zhihu.com/question/54847295/answer/141631504", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u91cd\u5e86\u57ce\u7ba1\u6267\u6cd5\uff0c\u88ab45\u5c81\u7684\u201c\u8001\u592a\u201d\u7528\u7cd6\u846b\u82a6\u523a\u5589\u7684\u4e8b\u4ef6?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/31148228", "answer": "https://www.zhihu.com/question/31148228/answer/141466352", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u6709\u7684\u5973\u751f\u8ba8\u538c\u751f\u5b69\u5b50\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/21080311", "answer": "https://www.zhihu.com/question/21080311/answer/141303341", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u6234\u5927\u91d1\u94fe\u5b50\u7684\u88c5\u626e\u98ce\u683c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/26024602", "answer": "https://www.zhihu.com/question/26024602/answer/141592005", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u5f88\u591a\u4eba\u6ee1\u8db3\u4e8e\u6b64\u751f\u4ec5\u62ff\u4efd\u5de5\u8d44\uff0c\u505a\u4e00\u4efd\u671d\u4e5d\u665a\u516d\u7684\u5de5\u4f5c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/53480048", "answer": "https://www.zhihu.com/question/53480048/answer/136323579", "content": "\n\u7ea6\u4f1a\u5f00\u9500\u662f\u4e0d\u662f\u5e94\u8be5\u5168\u8ba9\u7537\u751f\u4ed8\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/52004901", "answer": "https://www.zhihu.com/question/52004901/answer/141233114", "content": "\n\u4f60\u5bb6\u7684\u732b\u505a\u8fc7\u54ea\u4e9b\u4e0d\u53ef\u601d\u8bae\u7684\u4e8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/23562939", "answer": "https://www.zhihu.com/question/23562939/answer/139291726", "content": "\n\u8ba9\u4f60\u611f\u5230\u6700\u618b\u5c48\u7684\u4e8b\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/54757240", "answer": "https://www.zhihu.com/question/54757240/answer/141325485", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u534e\u4e3a\u5185\u90e8\u8bba\u575b\u70ed\u5e16\u300a\u4e3a\u4ec0\u4e48\u963f\u91cc\u51fa\u73b0\u4e86\u9489\u9489\uff0c\u800c\u6211\u4eec\u6ca1\u6709\u300b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/36961307", "answer": "https://www.zhihu.com/question/36961307/answer/141642509", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u8457\u540d\u7684\u56fd\u5bb6\u7ea7\u9762\u5b50\u5de5\u7a0b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/51459956", "answer": "https://www.zhihu.com/question/51459956/answer/141740506", "content": "\n\u4f60\u6240\u77e5\u9053\u6700\u51b7\u7684\u51b7\u77e5\u8bc6\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/54750621", "answer": "https://www.zhihu.com/question/54750621/answer/141696416", "content": "\n\u968f\u7740\u4eba\u5de5\u667a\u80fd\u7684\u8fdb\u6b65\uff0c\u8d22\u52a1\u5de5\u4f5c\u8005\u4f1a\u5927\u6279\u5931\u4e1a\u4e48\uff1f\u8be5\u5982\u4f55\u5e94\u5bf9\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/51459956", "answer": "https://www.zhihu.com/question/51459956/answer/137644049", "content": "\n\u4f60\u6240\u77e5\u9053\u6700\u51b7\u7684\u51b7\u77e5\u8bc6\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/54790783", "answer": "https://www.zhihu.com/question/54790783/answer/141607996", "content": "\n\u5982\u4f55\u4ee5\u300c\u70c8\u9152\u5728\u5589\u5251\u5728\u8170\u300d\u4e3a\u5f00\u5934\u5199\u4e00\u9996\u8bd7\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/28168411", "answer": "https://www.zhihu.com/question/28168411/answer/141243189", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u653f\u5e9c\u5411\u6625\u8fd0\u671f\u95f4\u7684\u6469\u6258\u5927\u519b\u9001\u5403\u9001\u559d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/36961307", "answer": "https://www.zhihu.com/question/36961307/answer/141757716", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u8457\u540d\u7684\u56fd\u5bb6\u7ea7\u9762\u5b50\u5de5\u7a0b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/53756942", "answer": "https://www.zhihu.com/question/53756942/answer/141631579", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u7279\u522b\u4f20\u795e\u7684\u97f3\u8bd1\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/54282082", "answer": "https://www.zhihu.com/question/54282082/answer/141799370", "content": "\n2016\u5bf9\u4e2d\u56fd\u56fd\u4ea7\u7535\u5f71\u6709\u7740\u54ea\u4e9b\u611f\u6168\uff0c\u6709\u5bf92017\u6709\u7740\u54ea\u4e9b\u671f\u671b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/54845522", "answer": "https://www.zhihu.com/question/54845522/answer/141376383", "content": "\n\u5047\u5982\u4e2d\u56fd\u88ab\u4e00\u5757\u7279\u5927\u9668\u77f3\u7838\u5230\uff0c\u7406\u6027\u8bf4\u54ea\u4e9b\u56fd\u5bb6\u4f1a\u5e2e\u6211\u4eec\u54ea\u4e9b\u4e0d\u4f1a\u7ba1\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/23802668", "answer": "https://www.zhihu.com/question/23802668/answer/140520756", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u8ba9\u4f60\u611f\u53f9\u300c\u5199\u51fa\u8fd9\u79cd\u53e5\u5b50\u7684\u4eba\uff0c\u6211\u5341\u8f88\u5b50\u90fd\u8ffd\u4e0d\u4e0a\u4e86\u300d\u7684\u53e5\u5b50\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/54884387", "answer": "https://www.zhihu.com/question/54884387/answer/141816014", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u590d\u65e6\u5927\u5b66\u4ec7\u601d\u96bd\u535a\u58eb\u8bba\u6587\u5168\u6587\u6284\u88ad\u5929\u5927\u4e93\u4fca\u56fd\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/54660293", "answer": "https://www.zhihu.com/question/54660293/answer/141669997", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u538b\u529b\u8d8a\u5927\uff0c\u8d8a\u559c\u6b22\u665a\u7761\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/35515542", "answer": "https://www.zhihu.com/question/35515542/answer/141749551", "content": "\n\u6709\u4ec0\u4e48\u4e1c\u897f\u53ea\u6709\u4e2d\u56fd\u80fd\u9020\uff0c\u56fd\u5916\u4e0d\u80fd\u9020\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/54384499", "answer": "https://www.zhihu.com/question/54384499/answer/139174791", "content": "\n\u8c01\u662f 2016 \u5e74\u7684\u6f14\u6280\u6700\u5dee\u7684\u7537\u661f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/28965134", "answer": "https://www.zhihu.com/question/28965134/answer/75453714", "content": "\n\u672a\u6765\u5e94\u7559\u5728\u7f8e\u56fd\u8fd8\u662f\u56de\u56fd\u751f\u6d3b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/52458792", "answer": "https://www.zhihu.com/question/52458792/answer/141306027", "content": "\n\u4f60\u9047\u89c1\u8001\u5e08\u505a\u8fc7\u6700\u5947\u8469\u7684\u4e8b\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/54423965", "answer": "https://www.zhihu.com/question/54423965/answer/141694084", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u829d\u52a0\u54e5\u9ed1\u4eba\u7ed1\u67b6\u6bb4\u6253\u8650\u5f85\u9738\u51cc\u4e00\u667a\u529b\u7f3a\u9677\u767d\u4eba\uff0c\u8fb9\u6bb4\u6253\u8fb9\u8fb1\u9a82\u5ddd\u666e\u548c\u6240\u6709\u767d\u4eba\uff0c\u5e76\u89c6\u9891\u76f4\u64ad\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/52713457", "answer": "https://www.zhihu.com/question/52713457/answer/131858794", "content": "\n\u56fd\u4eba\u4e3a\u4ec0\u4e48\u7ecf\u5e38\u51fa\u73b0\u4e0d\u80fd\u597d\u597d\u6392\u961f\u7684\u60c5\u51b5\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/52879553", "answer": "https://www.zhihu.com/question/52879553/answer/137730939", "content": "\n\u56de\u56fd\u540e\uff0c\u4f60\u6700\u5927\u7684\u611f\u53d7\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/54761795", "answer": "https://www.zhihu.com/question/54761795/answer/141710858", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u897f\u5b89\u51fa\u79df\u8f66\u62e6\u622a\u6821\u56ed\u5927\u5df4\u4e8b\u4ef6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/54619234", "answer": "https://www.zhihu.com/question/54619234/answer/141442360", "content": "\n90\u5e74\u4ee3\u4ee5\u6765\uff0c\u6709\u4ec0\u4e48\u66fe\u6d41\u884c\u7684\u4e1c\u897f\u73b0\u5728\u51e0\u4e4e\u6d88\u5931\u4e86\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/54884387", "answer": "https://www.zhihu.com/question/54884387/answer/141815098", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u590d\u65e6\u5927\u5b66\u4ec7\u601d\u96bd\u535a\u58eb\u8bba\u6587\u5168\u6587\u6284\u88ad\u5929\u5927\u4e93\u4fca\u56fd\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/54880517", "answer": "https://www.zhihu.com/question/54880517/answer/141557851", "content": "\n\u5982\u679c\u94f6\u884c\u7ed9\u4f60\u8d26\u6237\u4e0a\u9519\u6253\u4e8612\u4ebf\uff0c\u4f60\u4f1a\u600e\u4e48\u505a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/49504453", "answer": "https://www.zhihu.com/question/49504453/answer/141491536", "content": "\n2017 \u5e74\u5168\u56fd\u623f\u4ef7\u4f1a\u5448\u4ec0\u4e48\u8d8b\u52bf\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/54805209", "answer": "https://www.zhihu.com/question/54805209/answer/141383409", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7APA Hotel\u9152\u5e97\u793e\u957f\u662f\u65e5\u672c\u6781\u53f3\u7ffc\uff1f\u9664\u4e86\u62d2\u7edd\u5165\u4f4f\u8be5\u9152\u5e97\uff0c\u662f\u5426\u8fd8\u6709\u5176\u5b83\u62b5\u5236\u65b9\u6cd5\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/54897530", "answer": "https://www.zhihu.com/question/54897530/answer/141656335", "content": "\n\u884c\u661f\u73af\u4e3a\u4ec0\u4e48\u6709\u7f1d\u9699\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/20539343", "answer": "https://www.zhihu.com/question/20539343/answer/141533305", "content": "\n\u5728\u300a\u6700\u540e\u7684\u665a\u9910\u300b\u4e2d\uff0c\u4e3a\u4ec0\u4e48\u5723\u7ea6\u7ff0\u957f\u4e86\u4e00\u5f20\u5973\u4eba\u7684\u8138\uff0c\u5934\u53d1\u4e5f\u50cf\u5973\u4eba\u7684\uff0c\u800c\u4e14\u548c\u8036\u7a23\u7a7f\u4e86\u60c5\u4fa3\u88c5\uff1f\u800c\u8036\u7a23\u7684\u5de6\u624b\u548c\u53f3\u624b\u7684\u59ff\u52bf\u611f\u89c9\u90a3\u4e48\u4e0d\u534f\u8c03\u3002\u800c\u90a3\u53ea\u62ff\u5200\u7684\u624b\u770b\u8d77\u6765\u5e94\u8be5\u662f\u5723\u5f7c\u5f97\u7684\uff0c\u4f46\u662f\u4e3a\u4ec0\u4e48\u770b\u8d77\u6765\u90a3\u4e48\u4e0d\u534f\u8c03\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/35093496", "answer": "https://www.zhihu.com/question/35093496/answer/140438042", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u7f8e\u56fd\u707e\u96be\u7247\u4e3b\u89d2\u4eec\u5f88\u591a\u662f\u79bb\u5f02\u5bb6\u5ead\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/26524725", "answer": "https://www.zhihu.com/question/26524725/answer/138972595", "content": "\n\u4f60\u5728\u5927\u8857\u4e0a\u9047\u5230\u8fc7\u77e5\u540d\u5ea6\u6bd4\u8f83\u9ad8\u7684\u540d\u4eba\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/22347783", "answer": "https://www.zhihu.com/question/22347783/answer/137414887", "content": "\n\u7535\u5f71\u4e2d\u8b66\u5bdf\u67aa\u6218\u65f6\u5e38\u6253\u5f00\u8f66\u95e8\u6765\u6321\u5b50\u5f39\uff0c\u6709\u6548\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/29337260", "answer": "https://www.zhihu.com/question/29337260/answer/48070155", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u7ecf\u5178\u7684\u6218\u524d\u52a8\u5458\u8bb2\u8bdd\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/39461277", "answer": "https://www.zhihu.com/question/39461277/answer/141710042", "content": "\n\u73b0\u5728\u5f88\u591a\u9002\u9f84\u9752\u5e74\u90fd\u4e0d\u60f3\u7ed3\u5a5a\u4e86\u5417\uff1f\u4e3a\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/19915340", "answer": "https://www.zhihu.com/question/19915340/answer/141580582", "content": "\n\u6d17\u6d74\u4e2d\u5fc3\u5230\u5e95\u662f\u4e2a\u4ec0\u4e48\u7c7b\u578b\u7684\u573a\u6240?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/54847715", "answer": "https://www.zhihu.com/question/54847715/answer/141644344", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u4e0a\u6d77\u5f69\u8679\u5ba4\u5185\u5408\u5531\u56e2\u5408\u5531\u4f5c\u54c1\u300a\u6625\u8282\u81ea\u6551\u6307\u5357\u300b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/22437711", "answer": "https://www.zhihu.com/question/22437711/answer/141511179", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u5927\u5bb6\u4e0d\u613f\u610f\u5b66\u9a6c\u514b\u601d\u4e3b\u4e49\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/52992122", "answer": "https://www.zhihu.com/question/52992122/answer/141593838", "content": "\n\u5386\u53f2\u4e0a\u6709\u54ea\u4e9b\u6709\u8da3\u7684\u6848\u4ef6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/54746096", "answer": "https://www.zhihu.com/question/54746096/answer/141683134", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u300a\u6d77\u5173\u603b\u7f72\uff1a2016 \u5e74\u5927\u9646\u5bf9\u53f0\u8d38\u6613\u9006\u5dee 6539.7 \u4ebf\u5143\u300b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/23097897", "answer": "https://www.zhihu.com/question/23097897/answer/141325103", "content": "\n\u56fd\u5185\u5916\u6709\u54ea\u4e9b\u4ee4\u4eba\u6bdb\u9aa8\u609a\u7136\u7684\u771f\u5b9e\u6848\u4ef6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/41205379", "answer": "https://www.zhihu.com/question/41205379/answer/141643972", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u4e8b\u662f\u81ea\u5bfb\u6b7b\u8def\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/54895914", "answer": "https://www.zhihu.com/question/54895914/answer/141618872", "content": "\n\u5931\u8d25\u4eba\u58eb\u5982\u4f55\u8fc7\u5e74\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/31269953", "answer": "https://www.zhihu.com/question/31269953/answer/54217429", "content": "\n985 \u5b66\u751f\u505a iOS \u5f00\u53d1\u6ca1\u51fa\u606f\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/35736693", "answer": "https://www.zhihu.com/question/35736693/answer/141548460", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u8fd9\u4e48\u591a\u4eba\u559c\u6b22\u5f20\u53ec\u5fe0\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/54883677", "answer": "https://www.zhihu.com/question/54883677/answer/141740924", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u8bba\u300c\u56e0\u9ad8\u901f\u516c\u8def\u7231\u72d7\u4eba\u58eb\u62e6\u8f66\uff0c\u5bfc\u81f4\u5835\u8f66\u800c\u672a\u89c1\u5230\u4eb2\u4eba\u6700\u540e\u4e00\u9762\uff0c\u6012\u800c\u6d3b\u4f53\u89e3\u5256\u72d7\u300d\u7684\u505a\u6cd5\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/27123614", "answer": "https://www.zhihu.com/question/27123614/answer/141715014", "content": "\n\u597d\u5e02\u591a (Costco) \u662f\u5bb6\u600e\u4e48\u6837\u7684\u4f01\u4e1a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/54847715", "answer": "https://www.zhihu.com/question/54847715/answer/141742494", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u4e0a\u6d77\u5f69\u8679\u5ba4\u5185\u5408\u5531\u56e2\u5408\u5531\u4f5c\u54c1\u300a\u6625\u8282\u81ea\u6551\u6307\u5357\u300b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/20435991", "answer": "https://www.zhihu.com/question/20435991/answer/140553296", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u897f\u6b27\u56fd\u5bb6\u53ef\u4ee5\u505a\u5230\u65b0\u8001\u5efa\u7b51\u5e76\u5b58\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/23111201", "answer": "https://www.zhihu.com/question/23111201/answer/93892166", "content": "\n\u4e16\u754c\u4e0a\u6b63\u5728\u53d1\u751f\u7740\u54ea\u4e9b\u56fd\u5185\u5c11\u6709\u4eba\u5173\u6ce8\u7684\u91cd\u8981\u53d8\u9769\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/51459956", "answer": "https://www.zhihu.com/question/51459956/answer/134893717", "content": "\n\u4f60\u6240\u77e5\u9053\u6700\u51b7\u7684\u51b7\u77e5\u8bc6\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/37442750", "answer": "https://www.zhihu.com/question/37442750/answer/93367808", "content": "\n\u771f\u6b63\u7684 IT \u7537\u662f\u4ec0\u4e48\u6837\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/26678931", "answer": "https://www.zhihu.com/question/26678931/answer/101582888", "content": "\n\u82f1\u8bed\u5dee\u662f\u600e\u6837\u7684\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/26637048", "answer": "https://www.zhihu.com/question/26637048/answer/141378687", "content": "\n\u5982\u679c\u5df2\u7ecf\u7761\u591f 8 \u5c0f\u65f6\uff0c\u665a\u7761\u8fd8\u4f1a\u5e26\u6765\u5371\u5bb3\u5417\uff1f\u6709\u4ec0\u4e48\u63aa\u65bd\u80fd\u51cf\u5c11\u5f71\u54cd\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/29365266", "answer": "https://www.zhihu.com/question/29365266/answer/141631127", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u4e00\u4e9b\u5973\u6027\u60f3\u88ab\u5305\u517b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/51900505", "answer": "https://www.zhihu.com/question/51900505/answer/141384096", "content": "\n\u4e91\u5357\u7684\u59d1\u5a18\u80fd\u6709\u591a\u597d\u770b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/53748568", "answer": "https://www.zhihu.com/question/53748568/answer/136713346", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u56de\u56fd\u4eba\u58eb\u8bf4\u8bdd\u5939\u5e26\u82f1\u6587\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/54883677", "answer": "https://www.zhihu.com/question/54883677/answer/141583885", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u8bba\u300c\u56e0\u9ad8\u901f\u516c\u8def\u7231\u72d7\u4eba\u58eb\u62e6\u8f66\uff0c\u5bfc\u81f4\u5835\u8f66\u800c\u672a\u89c1\u5230\u4eb2\u4eba\u6700\u540e\u4e00\u9762\uff0c\u6012\u800c\u6d3b\u4f53\u89e3\u5256\u72d7\u300d\u7684\u505a\u6cd5\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/53727502", "answer": "https://www.zhihu.com/question/53727502/answer/141591850", "content": "\n\u4f60\u8ba4\u4e3a\u4ec0\u4e48\u662f\u771f\u6b63\u7684\u9177\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/54687107", "answer": "https://www.zhihu.com/question/54687107/answer/140695580", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u51e4\u59d0\u6d17\u767d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/51459956", "answer": "https://www.zhihu.com/question/51459956/answer/140639872", "content": "\n\u4f60\u6240\u77e5\u9053\u6700\u51b7\u7684\u51b7\u77e5\u8bc6\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/25365330", "answer": "https://www.zhihu.com/question/25365330/answer/141854072", "content": "\n\u54ea\u4e9b\u4e8b\u505a\u8d77\u6765\u65e0\u804a\u4f46\u575a\u6301\u8d8a\u4e45\u610f\u4e49\u8d8a\u5927\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/20052781", "answer": "https://www.zhihu.com/question/20052781/answer/137082222", "content": "\n\u5185\u5411\u3001\u4e0d\u5584\u793e\u4ea4\u7684\u4eba\u5982\u4f55\u5efa\u7acb\u4eba\u8109\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/54883677", "answer": "https://www.zhihu.com/question/54883677/answer/141545390", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u8bba\u300c\u56e0\u9ad8\u901f\u516c\u8def\u7231\u72d7\u4eba\u58eb\u62e6\u8f66\uff0c\u5bfc\u81f4\u5835\u8f66\u800c\u672a\u89c1\u5230\u4eb2\u4eba\u6700\u540e\u4e00\u9762\uff0c\u6012\u800c\u6d3b\u4f53\u89e3\u5256\u72d7\u300d\u7684\u505a\u6cd5\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/47387826", "answer": "https://www.zhihu.com/question/47387826/answer/141676881", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u4ee4\u4f60\u60ca\u8273\u7684\u4eba\u540d\u5b57\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/54761795", "answer": "https://www.zhihu.com/question/54761795/answer/141148357", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u897f\u5b89\u51fa\u79df\u8f66\u62e6\u622a\u6821\u56ed\u5927\u5df4\u4e8b\u4ef6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/52713457", "answer": "https://www.zhihu.com/question/52713457/answer/131739731", "content": "\n\u56fd\u4eba\u4e3a\u4ec0\u4e48\u7ecf\u5e38\u51fa\u73b0\u4e0d\u80fd\u597d\u597d\u6392\u961f\u7684\u60c5\u51b5\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/54907803", "answer": "https://www.zhihu.com/question/54907803/answer/141819144", "content": "\n\u6709\u6ca1\u6709\u7531\u6d77\u6d0b\u5f62\u6210\u7684\u6e56\u6cca\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/54915115", "answer": "https://www.zhihu.com/question/54915115/answer/141704093", "content": "\n\u96c5\u864e\u548c2ch\u7684\u8bc4\u8bba\u771f\u7684\u4e0d\u80fd\u4ee3\u8868\u65e5\u672c\u7f51\u53cb\u5417\uff1f\n"}]